有冇人好容易覺得孤獨？

我孤獨有三個原因：

第一係人越大，大家都發展成獨立個體後，人夾人變得越黎越難

第二係亞洲人保守性格，見識好多人識人好謹慎，識個朋友都要諗過度過

但數到底，其實最大原因都係自己性格文靜少野講，好多時候都係欲言又止

媽，我好孤獨

第2點好同意

開始覺得無野

都廿中啦，唔孤獨得我跳左樓

唔係覺得孤獨
而係自己根本冇人冇物 死左都冇人知